覺唔覺熱血公民真係行得太前，香港人完全跟唔到？

試想想香港人當年如果全民參與熱血少年軍以及體育教港，依家班警犬至少香咗一百件

當年圖書館一役簡直係遍地開花嘅先河

前到炒車

帶領分化先驅

拉

真

泛民大軍即刻到達
請做好準備

邊個屌死黑警邊個就係手足

前到呢
不了

前到笑 集結再分化

講真永續基本法咪算，大家中國人

警犬至少香咗一百件 咁老解香咗幾多件

老屍又中

2014講勇武就已經前左5年

屌你老母引班泛粉入波台

阿達兩夫妻一早打海外戰線, 泛民打手屈佢出去玩

唔係前就一定啱。你2003年嗌解散警隊會唔會有人睬你？個個當你極醜惡條傻仔

有心真正救港嘅，係要循循善誘，一步一步咁引導民情去你心目中嘅目標

嗰陣唔知佢地跑乜 以為普通社區活動
依家後悔無一齊跑 雖然唔係我嗰區

希望滿仔快啲復出發動圖戰2

前到屌埋香港人添

點跟呀

再集再分

勇武抗爭，戰鬥到底！ 前到呢

不了 3年前投左熱狗 好後悔

繼續向前行啦，唔送啦

旅行海外徵罰龍蝦刺生魚生

二百蚊跑街

Pull

5年後好似消失咗咁
鄭松泰都一樣
須要救手足時佢咗邊？

轉彎360度炒埋自己車

有義載有法律支援
識既前線有熱狗
仲有無野問？

be water

人哋暗地裡做嘢 唔似其他人咁下下要打卡

前唔一定係唔啱
可以係當時嘅人比較遲鈍
但問題一直存在
好似08年只係京奧汶川等鼓動香港人民族主義
但中共從來無重視過應有嘅人權同自由
陳巧文睇到
其他人被其他事件轉移咗無見到個問題存在啫

屌你老母

公開參與少軍，已經出咗事啦，on9

pull

分化撚，死撚開啦！

閪達去撚咗邊？

熱血鳳凰計劃= 黃經濟圈請義士

牙達

你地要反熱狗is fine
唔該寫明要割埋前線既熱狗及雲教徒
方便我share

其實牙達成個計劃真係諗得好周到

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

係你問熱狗去左邊答你又扯去其他人都有係咩玩法

兩邊都有做野啦 有咩好比較
又係到分化

我不嬲唔中意光頭達，你地屌鳩佢真係無所謂
不過政治光譜唔係一兩條友代表曬

其實講咁多都只係怪佢冇循循善誘令你柒少幾年啫。

明既，就正如早幾年人人話梁天琦係鬼，今年就個個天琦天琦咁。問題應該都係出響冇循循善誘果度

講仆街點夠飯民熱狗從來都唔係輸政綱輸實力，班人係輸公關，香港人又唔屌得，係要呃呃氹氹講氣氛，投票就睇你形象先唔係飯民點會出賣香港咁多年都咁多票？
只可以講成個黨都唔識玩政治。

幾年後你睇返依段嘢 就會發現佢真係行到好前

樓主玩膠
事實上
我地熱血公民一早鼓吹勇武抗爭
黃洋達帶隊打出旺角戰線 對抗警黑勢力 你地最撚憎既警黑呀
四眼拆大台發動圖書館戰爭下架簡體書 你地最撚憎既簡體字呀
16年支持梁天琦參選 你地最撚鐘意既梁天琦呀
年尾打住五區公投旗號參選 你地最撚鐘意既公投呀
連登仔：分化狗

嗰陣Facebook 幾多人撐楊轉晒icon 㗎，話天琦𠝹票
如果唔係入冊都未必上到神枱

咁大家認為有咩派別可以同建制派抗衡？

內鬥鬥撚死晒 前面打緊仗 後面熱狗掛住私怨

唔出聲啦？

諗左好耐係邊件事
係咪簡體字書果單野?

做咩唔回覆，唔係話熱狗消失左咩

佢地方向係啱
但係做法真係不敢恭維

滿仔仲要係全香港拆大台第一人！

巴打好波

前到離撚晒地 完。

咪出膠post啦

壯大本土派
On9先會由泛民一直獨大又唔監察

Be water既極致

含撚投票包埋熱狗㗎

牙達走得太前了

唔只前 仲好快

熱血公民會幫人搵律師好似係

五年前就玩連儂牆

有人出黎先得架
比較出名既陳浩天青政等都摺哂 天琦唔講啦
冇人出黎 培養下知名度 又點壯大

AGGER

係壯大唔到,被人dq,被人拉曬

國師=CC台法師始祖
熱血少年軍軍餉券=義士飯券

愈講愈發現牙達走得太前

可能大家都對香港人絕望，我都唔知唉

所以普選之後就係泛民vs本土

俾人清算曬 當曬做鬼[

本土派先係最有行動力既人
但就比統傳泛民又食又拎

俾泛民清算曬 當曬做共諜

有真普選就係,
一日無,都會比佢封死咗係建制vs泛民度

其實有咩問題

當年夠唔少人撐啦
最後咪又係比自己既私怨同其他負面新聞搞到支持者走哂
你地可能係行得前，但好多都會擺出睇唔起非熱血公民支持者既態度，認為自己目光最遠最獨到，不斷釋放負能量，好難怪啲支持者走哂。

利申：16年投光頭達

熱血公民(花式自殺)

圖書館戰爭再現！今次攝報紙！

熱狗仲衰過泛民...

好撚勇武，啲紙一定可以射死班狗，係咪咁話

本土派喎Ching

算啦，14年連登係本民青基地，個陣已經講網上食熱狗，同埋熱狗鬥泛民，泛民打手係6月9之後已經進駐連登
你覺得呢度d人會認真同你討論？

係連登無人記得有dq嫁啦
無人記得本土派嫁啦

d後生10幾歲真係比連登洗左腦以為熱狗=本土架

今日做告左襲警了

光頭達除左分化仲識乜撚野 最撚叻咪屌自己人
16年都已經衰撚左次 係呢場運動搵唔撚到角色又走出黎玩開化 呢啲撚樣唔死都無用 一個累全家呀熱狗

出席左又有乜分別LOL
對家一樣唔齊人
熱狗遠遠衰過泛民...

post 多d 我要save低佢

落後可以叫不合時宜
太前亦都一樣可以叫不合時宜

Yes
本民青我支持
熱狗青山死開

達哥先係走得最前 係兄弟既就會明

咪撚再講啦
俾熱狗屌到我想抽離
投建制以為自己好撚型
好 撚 煩 呀 屌 你 老 母

公眾係白痴，以為我哋係本土派

呢個世界係要有第一個人去出去做醜人
熱血公民係做咗呢個角色嘅
追擊泛民俾民主黨知道區議會唔係必然嘅

熱血公民係行得好撚醜樣
不過其實真係有幫手向前行咗

梁天琦陳浩天先係真本土

依家個post未就係話走得太前囉 所以未比人當做分化

你搵倒一個泛民可以串到何君堯咁咩？睇下朱凱迪

咁你都照幫佢兜，食屎啦
身為一個代議士連出席最基本責任都做唔到
投來把撚
就係因為對面唔齊人你出席既話先會有可能贏票數阻止議案

立法會原定今日辯論公民黨黨魁楊岳橋（AY)提出，有關單程證審批權嘅議案，但最終因為AY不在席提唔到動議，主席梁君彥最終宣佈完會。本土派咁關注嘅議題，AY都可以甩底，「關鍵一席」變「關鍵缺席」，自然又引嚟唔少人抨擊，本來係同本土派聯繫嘅議題，唔知會唔會因此令AY再遭狙擊？點知呢頭完會，果頭AY已經現身，為失場鞠躬道歉。

呢單因為無出席連檢討都無得檢討

我次次po親都無人再覆我

咪再講熱狗，好撚煩，成日搵存在感

泛民抹黑狗見倒證據會視而不見好似d藍絲咁
抹黑post 唱好泛民洗底post就狂開ac 狂推

呢啲投票舊帳又真係冇乜意義
就算泛民call馬
親中派又call馬
都係改變唔到個投票結果

頭幾個comment有幾隻熱狗係度對答

真
社運食女

係連登講熱狗哂氣
你都唔會係建制派度討論泛民幾好

屌票熱狗

照copy返上面留言

身為一個代議士連出席最基本責任都做唔到
咁選民投來做咩
就係因為對面唔齊人你出席既話先會有可能贏票數阻止議案

立法會原定今日辯論公民黨黨魁楊岳橋（AY)提出，有關單程證審批權嘅議案，但最終因為AY不在席提唔到動議，主席梁君彥最終宣佈完會。本土派咁關注嘅議題，AY都可以甩底，「關鍵一席」變「關鍵缺席」，自然又引嚟唔少人抨擊，本來係同本土派聯繫嘅議題，唔知會唔會因此令AY再遭狙擊？點知呢頭完會，果頭AY已經現身，為失場鞠躬道歉。

呢單因為無出席連檢討都無得檢討

貓貓

曲定直

但以前高登都係本土派係主流
呢次運動會好似唔見曬

呢句真

14年有連登？你啱啱放監出黎定係10後得9歲？

打手唔係咁做架

除左識自命清高，周圍屌人重識咩？就算你有道理，但用呢方式，人地接收唔到，咁你幾有道理又有咩用？貼地啲啦

兒登仔依家聽曬飯民支笛剩係不斷消費天琦，鬧陳浩天係鬼，本土派已經失去左連登呢個網上據點

我都唔明泛民點解要動議任何嘢
反正都係唔會過到亦都冇辦法拉布

明明就係個制度有問題
單打獨鬥落去啲冇意思嘅舊帳有乜意思

連登喺6月9號之前都係本土派為主，依家比泛民控制左

個陣無人接受到所謂暴力
覺得你話泛民就係分化 不過事實係事實
係大家唔接受比人屌 所以好憎佢地

由熱狗話要投共產黨個刻我已經當班垃圾係共產黨b隊

有，只有所有人都提防泛民出賣先可以監察到佢地，你唔見依家香港人100%信曬泛民？

兩睇啦，民主黨係有改變緊方針係有目共睹嘅。
而今屆嘅選民都好清晰，本土派>>民主派，民主黨再做唔好，下次選舉一定會有素人出場取代民主黨。

撞

唔見，依家嘅香港人仲邊有人100%信販民？
今次區選都係本土優先，冇人食饅頭先至會去投票畀泛民。

早幾日先有人講緊連登 3歲生日,
14年何來連登?

同埋政治家犯下政治錯誤係背叛選民
外國係翻唔到身 但香港人失憶加屎都食
泛民先可以不斷出賣香港人利益

我唔理個議會運唔運作到 總之投得你入去就要做返你理念講既野 唔係講一套做一套

梁耀忠都當選到喎
個區明明有第二個民主派

我諗佢想講高登

2014年已經講緊勇武抗爭

我覺得係dq事件打沉咗,有啲人灰咗無玩,
有啲開始行近番主流泛民少少(例如覺得策略上唔應該講獨,和非都有佢用處)
而主流泛民又開始勇番少少,吸納咗一啲本土派/勇武派既觀點
之前睇過一段劉細良既片,同幾年前本土派講既已經無分別,好似溫書咁,
變咗互屌少咗

熱狗理論
不敢認同

集中票源嘅選舉係咁㗎啦
你應該睇嗰啲落敗咗嘅民主黨而同區嘅本土/民主派勝出

熱狗食撚屎啦
邊撚個係16年選輸左就係咁玩清算?

我當佢果套岩晒同work先
思想前但唔識sell
一味怪人跟佢唔倒
跟唔倒就係罪人就係敵人
做唔倒佢果套就焦土算數屌死你地先
建制都係其次

咁只能講一句，無用囉

如果佢行團結同引導所有人跟上佢
或者都仲有機會証明佢果套係work

呢個post一路睇一路笑

公關太差
把口臭得濟
基本上唔係自己陣營嘅都屌過曬
落場又無人知
但佢地個community仲係幾大
係啲嘢做咗唔可以當成績表拎出嚟比人知咁解
宜家仲要好多啱啱掂政治嘅後生睇飯民頭
好難翻生
個陣有份笑佢個體育救港宜家自己知自己事

本土入到閘先講啦

咁係我無全部無留意曬掛

但我想講一個point係
選民唔監察自己既代議士就好易出事
就算梁天琦做出賣香港人既事 我都一定會反佢

自己友都照屌啦
果陣幾撚多人退出熱狗

黃洋達個柒頭皮淨係識不停得罪人
又放縱班狗亂咁咬人
熱狗個網台搞到依家咁乞衣咪多得佢唔少

前到次次選舉都叫人投對家

其實有無方法令本土派係體制外壯大呢？

開埋槍啦
er er sir : 暴徒用彈叉攻擊我地同事
同事當時生命受安全威脅，電光火石之際同學開左一槍

除左梁天琦,唔會有第2個
梁天琦係有光環加身

根本本土嘅個個都唔想再掂選舉
唔屌你投票已經好比面

真係好前下
雨革開始已經識分化 果陣完全無人有戒心

請推行動post

講真 熱狗雨革之後有能力做大塊餅 但衰自己太柒太on9
黎到今日都仲日日私怨

熱狗 不了

胡志偉琴日個記招都有帶出咗民主黨係明白香港人已經唔需要含淚投票，會自發參選。

民主黨肯改變咪睇下佢點變囉。
民主黨唔變，咪親自參選囉。

呢個係真，所以點解本土派好似完全無話語權咁樣

最怕係連登教壞人又盲目信任泛民

似足佢地師傅毓敏

本土有叫人唔好投票？

直頭賣甩晒全香港

前到做埋光復之後既反對派

你睇真啲我講咩先

但其實本土派應該發展自己一套論述，從而更易招攬人手

前面幾隻熱狗係度圍爐
正常發揮

啱啱先比狗塔咗喎

更加唔洗講黐埋陳雲根個痴線佬真係絕配

叫人投奶共派 / 射落海 就係戇撚鳩
所以點解分化狗永遠係少數

唔好將自己同梁天琦比啦
你坐70年都唔會上到神台架 你無資格呀
戇鳩就係戇鳩 無d大局觀

好彩今次香港人大多有智慧
唔會學分化撚仲停係2014就仆街啦

過左5年都未撚進化 屌柒你戇鳩等理氣力壯
熱狗從來都唔係同路人

喺個渠拉

英國戰線最大功勞之一

因為想懲罰非同路人
所以支持敵人
呢D係歪理

有名你叫割絲

佢分分鐘係想爬入理大圖書館發動圖戰2

你地未醒咪焦土到香港人醒
所以先有今日呢場運動
當年四眼拆大台俾人屌係鬼但而家運動就冇大台

只可以講熱狗思想真係前到炒車炒到全黨死哂

黃左
滿仔

光頭達仲撚衰
為左3皮野反台

死返去熱血公民度打飛機啦,屌你老母
仲焦土,焦死左自己都未燒到人地度呀
傻閪

蘋果 我屌你老母 !

呢度波台黎
唔洗咁認真

思想前但唔識sell就要追擊

259

仆街啦你

冇呢中共幾年因為泛民冇否決權步步進逼
今日香港人邊度識反抗呀
仲飲緊喜茶抖音緊啦

清乜撚呀 泛民賣港都拎咁多席唔清你老母都偷笑

行得前
收中共錢做嘢喎

屌

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

最人最緊要正直
邊個搞毓民我同佢死撚過

自己搞就冇問題

同熱狗一d關係都冇,唔撚該
係因為個非法政權玩DQ

被滲透得太勁了 入面都唔知幾多個係共碟

圖書館戰爭

佢地咁多年嚟,教識咗香港人咩叫分化
依家免疫晒,港共一日都黑叫人割蓆都無人理

我覺得佢行得太快，而家都重未見到佢背脊。

熱狗同國師講過就變成自己功勞

唔知邊單

熱狗一開始都正正常常
但光頭達係立法會選舉同陶君行攬炒左之後就癲撚左

16年個陣連登係青政基地
依家變左泛民基地，依家你好少見人講本地論述

errr....err....即係..... 唉唔講啦 課金啦

本身最開始都係泛民(主要支持學民)基地
當時係高登比社毛熱狗搞到污煙障氣就一舉走哂過黎

而家係cc台提下港獨都比人屌啦點玩啊

本土無哂人...
青山熱狗係精神病非本土

民意會逆轉, 美國唔鍾意

坐監/流亡海外/被dq/比港共滅黨

Yes 唉

波台由始至終都係熱血公民基地

On9

71後有去立法會，唔鍾意還唔鍾意，唔好抹殺人哋嘅努力

前到仆街死

曲直難分

推呢個算啦

向藍絲輸出真實報道之「攝報」四部曲

熱狗係鬼，正仆街

選唔到就屌人 真係行得太前

2019仲涼緊冷氣

唔理佢理念前唔前

熱狗個形象太差 成日搶credit 又分化

就算佢再啱都無人中意

簡單來講 熱狗啱適合做政治家

最多只能街頭抗爭

領先到2047

鬼叫你地班終極和理非2014又割旺角又割熱狗又割勇武
比著我都涼冷氣啦
可惜熱狗今次又派記者又派人落去前線, 又有義載又法律支援
老老實實比著我真係唔撚會幫你班2014已經出賣勇武既賤種

屌記得早排有熱狗話鄺俊宇講嘅不流血 不受傷 不被捕係佢地講先，叫鄺俊宇唔好喺度扮晒幫前線之類

熱狗快撚d去死 屌你老母

分化撚嘅先驅 佢地自己都不停內部分裂

講丫嘛, 鄘子見佢反送中都有出黎頂下, 熱狗做左乜

咁抵佢俾世界淘汰

完全表達到熱狗嗰種眾人皆醉我獨醒心態
離地到咁唔怪得摺埋啦

係好似邊個講先就係邊個功勞咁成日出黎搶功勞咁

不過鄭松泰又真係有做野嘅，區選都叫人投黃，只係班fans入晒血

佢去追擊人咋掛？
我邊句咁講？
第一句你有無睇？當咋

真心可有可冇
正常人有咩都唔會搵佢
俾你有咩都會搵星火612
好多去咗守poly行渠俾人拉咗

唔係輸實力？
真係有咩貢獻

係呀鼓吹人哋勇武
自己走人呀嘛

係想打16年

16年連登係本民青基地冇人反對啦

網上食熱狗你除非新會員，如果唔係識知

政見唔同，唔係去做宣傳說服人地令對方認同自己既理念， 而係怨婦咁屌香港人唔撐自己 輸撚左又周鳩圍搵人清算 搵野賴
唔怪得班人一事無成

睇完全段先講 佢跑去圍689架

岩呀 做政黨最重要就係呃呃氹氹

最撚垃圾係陳雲青山派教徒
松泰其實算正幫

正所謂做人無公關，食屎架喇
世界上有邊個政黨係可以無公關架有邊個政黨係會大大力屌選民架立法會輸左嗰排全部癲狗咁週圍咬，屌泛民，屌本土，屌選民，只要唔buy佢地嘅都屌，有時點解咁多人唔鍾意係咪要諗下自身有冇問題呢？

正常

勸佢拿拿聲割走陳雲班青山院友啦, 痴到上哂腦

最叻玩分化
玩水泥隊
一係就屌票
成班都on99生勾勾

投票紀錄最誠實 連登仔見到都仲可以繼續兜架

連登班泛民打手on9架
有投票紀錄都仲有得死撐

我都係
原來係分化撚黎

鳳凰計劃

班死熱狗真係香港毒瘤
屌泛民勤力過屌建制

無！
食得清Ｄ囉

陳雲無可否認有啲觀點或者建議係可取，但佢好多時表達方式都係屌左人先，而且私怨行先真係太討厭，佢嘅教徒又係咁週圍吹噓佢嘅野，好難頂

講真，只要有出黎做野嘅實睇到

好似選完立法會之後已經割晒，嗰時講過熱普城只係選立法會先出現，選完就會各自為政

其實都係一個幾好嘅示範，暗示下咪算數囉

分化就叻，成事不足 敗事有餘
泛民14年衰過一次今次都叫有啲改善，熱狗到今時今日分化都不遺餘力，抵死

陳雲班信徒痴撚到周圍屌人唔識政治
黃絲又屌藍絲又屌
但屌得最甘就係泛民
一味喺度拎返舊事出嚟講
做咗嘅嘢又扮睇唔到
有時唔係想幫泛民 但講嘢都要講證據㗎大佬
最仆街係叫人投白票投建制自己又冇實際行動幫到個運動
肯定立法會前又會再出現黎分化

上屆的確投唔落泛民但今屆睇佢地表現係投得落，當然有本土就最好

其實你知唔知呢段係比人剪出黎搞到好似佢走先嘅感覺

行到蕩失路唔知喺邊

講到2046，佢個陣係去追梁振英死廢老架車呀，cut頭cut尾

覺呀佢前到好似已經出兵打贏左習狗而佢地成為左第二個共產黨咁，行到咁前點跟姐屌你

形勢比人強
佢地做過好多野
係本土嘅先行者
但係一直停留梗係果到冇進步
慢慢比人淘汰
仲要又唔反省屌番人轉頭
慢慢變到過街老鼠

即係你地蠢原來係我唔啱

2016/02/22, 政治
楊岳橋造勢大會：民主路唔能夠脫離人民，走得太前大家就跟唔上

係泛民黃絲姐

連登啱啱開俾高登話係本民前圍爐

唔好搞笑啦 熱狗撚會暗地做野
喺社區搞個防蚊講座 得幾條友都擺上fb打撚哂fb咁

其實好多熱狗仔都好得
不過慢慢好多都心淡走晒，一係變左熱狗hater

識有個前熱狗宜家憎熱狗憎到仆街

本民青又比政府打到變灰下年投邊個好

發覺c 兄幾得意成個post 得結論無理據
係咁話熱狗垃圾熱狗非本土
但乜鳩證據都講唔到出嚟
係咪屌泛民就非本土先

利申返我唔同意佢地投票前大力屌泛民
但絕對同意要壯大本土同時而家要開始屌泛民
起我底就知我立場

痴線咁撚多證據泛民賣港都話無同叻哥有咩分別
泛民整個612出嚟就無幫過人
立會前仲叫人唔好衝 畀前線手足屌
熱狗就飛嚟飛去法援探監車隊入poly之後無實際行動
大佬做人真係講吓證據啦

真心
預期話人分化，不如認真聽下人地既想法先，唔好一味話人分化。好似ANIMAL FARM啲咁羊咁。

割囉記得同埋前線既熱狗講佢地可有可無啊，同路人

熱狗從來唔係同路人囉
所以唔存在割唔割
屌熱狗老母
呢啲分化撚一定要屌

我叫你講到明要割埋係前線有份打生打死既熱狗啊

即係你覺得投贊成一地兩險
投贊成水炮車嘅泛民係同路人
畀顏色水拿親班手足同你就真係唔係同路人嗱

人地都唔係前線 想迫死人咩

有普選先講嘢

垃圾冷氣軍師仲好意思同我講要割a割b
抗爭freerider都有資格出聲

btw 其實你就係你口中既分化撚
前線咩人都有 包括你最憎既熱普城支持者
你要割熱狗等同於同某部分既前線割
所以唔該你用下個腦先，分化撚

你唔follow人地又話人地唔做嘢
唔係個個都好似逗號食TG嗰陣唔帶豬嘴
拎撚住個大聲公先有做嘢

唔好情感勒索或訴諸“付出”
冇分裂嘅本錢
第一時間踢走分化撚真心膠左膠先
因為呢班人隨時累死手足

你地話熱血公民去左邊呀嘛
無話泛民冇支援

屌分化不是分化
從來係熱狗搞分化
有上過前線就更加知
咁你同左膠割？
左膠都係“前線”

咁有機會咪踢走泛民先
我立場係而家就壯大本土（歡迎起底）
不論本民青熱城乜鳩都好
唔洗四年後又含泛民

所以咪要屌熱狗囉
熱狗咪分化撚囉
你知唔知熱狗係咁分化我哋

係啊屌你老母 呢個衝立會嘅手足就係同泛民割啊
你咪屌埋佢熱狗囉

贊成一地兩險
係深圳灣口岸果隻一地兩險
係租深圳地而非香港地

佢係熱狗？
割泛民主派等於熱狗？
logic???

屌熱狗做乜鳩
只要擴大本土咪唔洗含泛民

連登真係泛民打手嘅地方

佢係唔係熱狗我唔知
但你講到屌泛民就係熱狗就真係無logic

因為熱狗分化
屌你哋老母
係咪要我搵證據
日撚日佢哋啲facebook言論都係分化
咁都仲可以扮唔知

佢班人仲話投白票
北歐心科學唔撚記得晒
扮無辜屌你哋老母

你收皮，你隻冷氣軍師好好意思講
仲回避問題？
我問你係咪割係前線都有份打生打死既熱狗啊
中文拎u？

嗰班人唔係同路人
見到馬上行開
你就冷氣軍師
屌你老母
同中共一樣玩人格謀殺

oh btw, 熱狗都有手足比人告暴動
你話要割熱狗，算唔算分化被告手足？

熱狗班on9
自己就唔含泛民
到自己區選就要人含佢

本民青又打 泛民又打
企在我的對立面

喔，姐係有上前線既熱狗都唔係同路人
抗爭靠你呢種人應該輸左10世

事實係而家大勝
成個香港覺得贏咗
五大訴求無 連街頭都無埋

03年泛民大勝完咪領匯 咪民主黨中聯辦密談
民主0進程
而家返返去03年狀態
泛民建制繼續扯貓尾
香港人當贏 繼續返工

求其今日已經有
屌你老母
垃圾熱狗
屌你老母

左膠被人告暴動，你割“手足”

黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

我可唔可以再理解成就算熱狗上前線比黑警打甚至被自殺你都覺得ok

我係割熱狗
前線大部分正常人
無乜青山人仕

街頭冇係因為ploy
勇武冇你諗得咁智障
區選當贏

唔ok
正如左膠一樣
唔會當係同路人
但當藍屍

sir 不嬲憎鳩達
不過佢一個人代表曬熱狗？

事實係你割熱狗根本都無乜所謂
我本身都唔100%buy佢地
只要你係企泛民對面就得
只要壯大本土派我就同意

物以類聚，人以群分
認同嗎？

不嬲見唔少熱狗都係賤人

講嚟晒氣
我夠話見唔少熱狗係好人
完全唔理性

邊個話贏左? 啱啱選完兩日, 組織都要時間下話

算吧啦仲搵藉口
你個logic好簡單
熱狗做咩都錯
所以先會得出就算有熱狗上前線打生打死你都唔當同路人
呢種虛偽真係可笑
btw 我從來都唔係熱狗，我立場只有一個，就係反你班偽善撚同埋多年出賣港人既政客，不論係少數派還是飯民

我都見到好似你呢種偽君子圍爐

唔好屈我
end topic
唔會有結論
都唔想講任何個人經歷出嚟

唔識我
咪扮了解我

我無興趣知
我只係睇你講野既口吻同邏輯就知你咩料啦

如果知道泛民有出賣香港嘅背景，
大家都警覺同時壯大本土派，
下屆唔洗含先係出路

咁你同叻哥乜分別
自己見到又當係
熱狗出來抗爭 點樣抗爭
洗唔洗同你地交代

真白卡佬小學雞咁款
以為自己facebook

幾句嘢睇到個人係點
笑話

咁熱狗鬧泛民咪一樣
自打嘴巴

真
佢地覺得有晒證據 交代充足先收貨
仲要已經有熱狗畀人拉咗都當睇唔到話唔係同路人
係啊阻住你地衝立會/私了嗰啲泛民先係同路人喇

睇你成個邏輯就已經知
你唔洗解釋或者扮d咩
你係一個偽君子，打算割埋小部分前線
你如果單係割鳩達或者個堆FB page
I won't give a shit
但你要割曬成個熱狗（100%），就係出賣戰友（may be 20 or 30?)

sor 唔覺 我覺得佢地係落後好多

或者你可以讀多d書增加一下各方面既知識同惡補下中文

基本熱狗鬧泛民咪又係咁鬧
唔會加部分兩字熱狗真係弱智級

私怨撚極致

thx
大學畢業
中化有3

夠唔夠？仲可以貼

熱狗入poly畀人拉埋 熱狗車隊 熱狗法援
就甚麼都不是
泛民612就最高質攞嚟租音響

黑警藍屍都有好多低水平既說話，但我不見得有幾多黃絲會講出口
如果你認為佢地唔岩而你又係同立場講，就係一個雙重標準既笑話

咪係囉
熱狗鬧泛民唔會特登講邊部份泛民
所以熱狗就係自打嘴巴

off topic: 大學畢業個談吐都得呢個水準，唔好映衰我地其他大學生啦

同意啊
熱狗入poly 熱狗車隊 熱狗法援
就甚麼都不是

泛民612租音響基金 阻住手足私了
先係無消失

你睇唔明我寫乜？
講乜春呀

係囉
影
哋
中文拎幾？

戇鳩 至少熱狗冇係前線阻左人做嘢
入立法會投票有紀錄同選民交代
咁班泛民出來又阻撚住哂
入立法會又棄權
我地焦土白票射落海就暗共
白鴿入立法會投棄權又叫我地不分化
選舉又叫我地含涙 含你老母
你戇撚鳩

最後結論就係
你係想割部分戰友手足既分化撚
同埋唔好搞錯，我完全認同熱狗有分化
不過唔代表你可以割埋有做實事既某部分熱狗（至少佢地企係同1政治光譜上）
訓先，無時間同打手吹咁耐水

大家睇到熱狗邏輯
可以用呢堆字完美作結

5咋 中文有考埋速成架你

最撚戇鳩係我上個post話擴大本土派
都有撚樣出嚟話我分化班友含撚含傻咗

咪撚講其他啦
總之你就承認熱狗入poly 熱狗車隊 熱狗法援
就甚麼都不是
泛民就最高質唔屌得

你睇唔明我寫乜
係咪咁難明
熱狗=弱智

熱狗鬧泛民ok
我鬧熱狗唔ok
因為唔係全部熱狗都係衰仲有前線
你鬧埋呢部分前就係割
割就係分化
咁都要我寫到咁出

香港大學生咁嘅水平真係影衰晒
邊個係熱狗我聽到即走

你咪鬧泛民囉
我都成日鬧

屌你啲中文寫到咁鳩難明仲怪人
你繼續支持泛民啦都係
總之你就承認熱狗入poly 熱狗車隊 熱狗法援
就甚麼都不是
泛民就最高質唔屌得

當年個個同勇武割蓆又過勇武係鬼，左膠又恥笑梁天琦，今時今日個個就嗌光復香港時代革命，拎梁天琦黎做政治光環。左膠泛民同偽善港豬值得有民主？當日篤灰同割蓆既今時今日有冇出黎道過歉？

冇人話你唔可以鬧熱狗
不過你屌熱狗前
有冇諗過泛民點樣賣港呀
我2016補選都係投關鍵一席
咁之後呢

無 舊嘅唔講
文化監暴、15雨傘泛民蘋果篤灰
泛民支持者全部唔記得
仲要一屌泛民就熱狗分化

坐就前線勇武坐 錢就泛民袋

算啦 連登已經係泛民支持區

之後泛民成日缺席
唔缺席就贊成咗水炮車同大灣區
反對咗鄭松泰成立警員信用庫

我地一齊連佢變返本土支持區

熱狗青山同泛民兩樣野黎

梗撚係兩樣野啦屌你
泛民點督灰點割蓆真係歷歷在目

sorry
I mean 熱狗青山同本土兩樣野黎

唔好誤導人
本民青/泛民我都支持
熱狗青山不了

一路叫光復香港
但就唔知當年蘋果同泛民點逼害你地偶像梁天琦
又唔知泛民班撚樣做過啲咩
佢地有用 唔撚洗街頭抗爭啦
打住不分化旗號就唔屌得
但抹黑熱狗同抹黑本土派𠝹票就得
明明冇大台既意思就唔想泛民主導
但依家就感謝泛民支持 出年要送唔知幾多個泛民入立法會好撚嘔心呀連登仔
估唔到都見證到民主黨係連登上神枱既一日

唉屌你爬返呢三頁文再講
好攰

唔係全部連登仔嘅
泛民打手啫1

熱狗青山同本土完全兩様野....

之前曾經互屌
依家本土同泛民十分團結

熱狗青山死開

大撚把本土唔妥泛民啦
你啱啱放監呀

本土同泛民十分團結
一係你真戇鳩
一係泛民打手

本土幾多人因為泛民入咗去坐啊屌你老母
泛民同建制扯咗廿年貓尾就十分團結喇

真係是日最大笑話

呢一刻好團結

係 呢一刻大家都瞓咗
所以好團結

你啱啱放監呀

CLS
你繼續玩內鬥 on9...

你就撚樣就真戇鳩喇團結

就算要和勇一齊，都唔代表可以隻眼開隻眼閉

呢一刻唔係路線之爭的時候

除左有心分化的青山熱狗要打擊
唔好內鬥住

梁游畀人DQ 有冇泛民幫過佢地呀
好團結 瞓撚醒未
幾多本土派手足畀泛民督灰
搞到坐緊監 流亡海外
你搞笑呀

區選前唔得 選完又唔得
等撚咗廿年都未講得
2047先講囉 唔好內鬥住囉

民主黨密室談判我永遠都唔會忘記
即時後尾出咗許智峰之類嘅新血， 同埋胡志偉之類嘅老鬼屌鳩林鄭係八婆， 都唔代表可以忘記佢哋嘅罪孽

仲有人民力量 玩篤灰搞衝立法會嘅手足
清水貨客嗰陣有小朋友喊 就無啦啦同手足割席

所以泛民都唔係好得去邊， 佢哋只不過係好壞參半嘅政棍

寧要何妖 鼠王芬 都唔要飯民
鬼叫你本土咁少人咩

佢唔係搞笑 係真戇鳩
上面啲泛民打手都知撐唔掂走咗

梗係屌得啦
但重點唔該擺係對敵
有實在太多野可以做

不停玩清黨清走曬真係有熱血嘅手足， 最後都好似其他激進派政黨咁走向膠化

地圖炮先驅

所以大家投過泛民嗰啲都要擘開隻眼密切監視住佢哋嘅行動， 唔好畀佢哋賣我哋豬仔

yes
有心堅做的熱狗唔該同黃洋達割蓆
重塑本土

其實佢地低調幫好多手...
有好多野係唔可以高調做

有p牌好明顯

對敵洗撚你屌咩
除咗文盲/大中華老人家
邊個唔知佢地戇鳩啊

攞返陳雲嗰套清黨論去鞭策連登泛民支持者

不如同你割蓆重塑本土

嚴格嚟講熱狗嗰班人根本唔係本土， 佢哋只不過係攞所謂基本法搞憲制

睇返今日 其實佢哋行得好前
你睇埋中大就知冇行錯
係寧要何妖 鼠王 都重追擊緊飯民嗰下跟唔到

本土嘅定義唔係中港區隔+雙真普選+永續自治？
你話佢唔係港獨都有得講
唔本土好似難啲講？
有錯請指正

時事台完全係不堪入目講下本土講下獨立都比人圍攻

飯民唔會比本土派壯大阻住佢哋永續社運，再加上本土派飯民有住根本性不同，本土派一壯大就一定會同飯民割裂

熱血公民同熱血時報分左家兩年啦

原本國師講本土就係以中港區隔、雙普選，同永續自治為基礎
但如果用番個套城邦論去睇而家嘅情況嘅話，根本就不合時宜， 因為成個傀儡政府根本唔係人民所承認㗎
即使香港仍然有有限嘅民主選舉 ( 例如今年嘅區選 )，以及獨立司法同資本主義經濟系統， 中共都等唔到2047年嘅限制去全面吞拼香港

好難得攞到新西一個議席， 畀心機做地區工作啦

咁一時三刻無咁多本土都無計...

為班友都爭住抄陳雲嗰套論述當自己政綱用

因為真係勇武嗰啲都唔再係熱狗

無撚野下?佢個少年軍講就好做就...如果講就叫行得前，咁推馬文輝啦!
真正落手打警察既係本民前盾牌衝擊，而家都好難見一二三衝!

唔好美化熱狗 佢唔係同路人

又唔追post好撚攰

成日問人去左邊

我覺得獨立係要時時刻刻提住
但要即刻達成係無咩可能

唔係人民所承認呢點唔同意
唔覺香港人行得咁前
而且唔承認就唔會七成投票率

even 而家熱城行嘅都唔係100%永續基本法
更多係中美共治（blan b)
如果你話中美共治唔本土都得嘅
反而想知你講嘅本土咩定義

班篤灰撚、割席撚扮失憶
仲記得魚革發生後，天琦、黃台仰同魚革義士比飯民左膠、低智黃絲口誅筆伐，班泛民kol抹黑、作假新聞咩都有，陳浩天、梁游等本土派又係比班飯民狗狂咬，黃台仰流亡海外都比人屌，依家班仆街就不斷消費天琦，本土派嘅聲音比飯民代表埋

由以前高登上到依家 睇住本土主義點樣係討論區慢慢盛行
今次真係見到泛民網軍入侵
都可以話係連登大眾化後既後果
係度屌鳩泛民做得差 竟然可以比人話分化撚
係度討論港獨 竟然又比人話唔好騎劫民意

其中一幕，鳩縮達代表作！

前到連自己都割埋，同民賤聯一起跳崖！

“Over my dead body”

呀對唔住係因為冇循循善誘
行前幾年人哋當我傻

問題係討論下都比人屌

真係要以理服人
show 晒啲泛民柒事出嚟

依家本土派嘅民意就真係比泛民騎劫左

除非將6月後嘅新ac ban曬，唔係冇可能成功

*plan c
sorry

收皮啦歪理撚

香港人會為此付上沉重代價
遲下連登仔信埋建設民主中國香港就永無翻生之日

哦 你分化
不割蓆呀！

永遠不要忘記毒果係選立法會個排不停用頭版捧鄺囝而抹黑本土

追晒成個post
想講幾句睇下會唔會比人屌

泛民係屎，出賣港人，亦有新人做野，疑似有改變
熱狗係狗，唔包裝亂咬人，但有人暗地做野，唔太出面
本士被收皮，依加一係收埋，一係坐緊，冇咩人接力（新既地區組織算唔算本土）
青山係青山，一時癲一時醒，間中聽下冇壞，但唔好聽晒

仲有冇，唔太熟

除左青山既plan abc仲有冇其他人有提過方向？

迷雲黨真係好煩

泛民個大中華膠民主中國論，唔洗講，諗都冇諗過

唔係一兩條友可以代表晒 但條契弟成日衝出嚟代表熱狗玩分化 呢條數好難唔入落熱狗度 條友鳩自己哩埋喺屋企打飛機都算 最多當怨婦 重點係條友鳩噏撻熱狗個朵出嚟 一大班人無腦聽從呢條數襟計

我睇唔到 我唔信你

見過鬼怕黑⋯

當年佔中，銅鑼灣佔區開始左約五六日，熱狗班人先來到，幾個星期後開始來料⋯

嘩屌⋯⋯講句唔好聽，仲衰過民賤聯

熱狗，不了！

玩分化玩私怨已經out晒，五年前已經試過失敗收場，今次仲話投建制為左全民覺醒街頭抗爭，咁香港呢五個月唔係一直都街頭抗爭緊咩
同埋今次最成功係兄弟爬山各自努力，不分化不割席，熱狗永遠學唔識呢樣野，永遠自我中心，唔識變通唔識包容。
熱血公民根本垃圾黎

選你班泛民入去 唔好講何總統
民建聯都嗌唔贏
嘢又做唔到 成撚日棄權
叫你救人 你去聲援聯署
唔屌你屌邊個
成日屌人怨婦唔做嘢
宜加泰博做嘢畀人告形事毀壞
四眼又一條暴動
啱呀 泛民乜撚都啱
熱狗乜撚都錯

公眾係白痴, 要扮本土派

從來唔係任何政治人物政黨支持者
支持嘅只係理念,取態

咁你不如教下我啦
你本土又唔夠人
我除咗焗含飯民重可以點呀 今年重射落海？
定係想坐到成個議會保皇你哋先高興
你唔好話哩啲叫攬炒呀
淨係香港人損手爛腳 但係班保皇同林奠原封不動 哩啲叫花式送中 手足變condom

算啦！
唔好繼續拗，唔好再幫樓主同佢哋班人推post喇⋯⋯

民主中國論一定要時刻提防，大中華主義係會令香港跌入萬劫不復之地

1984中真理部的洗腦方法:新語（new speak）
要消滅思想的威脅，首先禁止特定詞語的流通，使用。

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分
為了獨攬「反政府勢力」大台地位
泛民主派多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律左派路線，和平大愛非暴力，保證無成果
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人
2016年選舉岀現的本土，勇武及獨立等理念均為右派，不限體制內外以香港民族利益優先

雨傘革命時期右派思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何右派行為都會被泛民議員公開譴責割蓆
更號召群衆捉鬼
工黨糾察隊多次包圍指罵勇武
影大頭相
阻止其他人發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）
今次運動中強調的
不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左派的警告
不要出賣抗爭者

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當黃絲勇武被打想還手
黃絲和理非就會屌
「打人會失去中立派支持」

當勇武想用升級用火
黃絲又說「用火畫面唔好睇」

當勇武認為獨立是唯一岀路
黃絲又急了，話只要五大訴求，港獨係鬼

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
黃絲更急了：不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是左派，一直站在本土右派的對立面。

先自治，再立國
先建立國體基礎，再舉桿起義建國

起碼都要令香港可以喺經濟上能夠自給自足 ，政治上絕對可以抗衡chinazi

熱狗=中二病傻9

熱狗青山真係成班垃圾圍爐
一個成日唔食藥既精神科病人
一個為左三皮反自己師傅台既撚樣

日日淨係識追殺泛民, 成班怨婦咁, 明明今次示威運動佢地冇出過力, 真係全部都係烏合之眾黎

真係無出力？

不如你講下有咩同路人 ，燒生，黃毓民？
千錯萬錯都係人錯

我之前撐講獨比人標係熱狗分化撚 5 毛

尋日同熱血公民傾完，話我抹黑提，泛民打手，令我再上返連登

無出力又誇張左
不過叫班信眾咪再看透世事, 見到泛民就咬
泛民班人都識貼下地, 由割席撚變到企前線

真心問熱狗有咩人係得順眼 入埋立法會都仲要吊選民

佢地鬧泛民其實無鬧錯，但最最最大問題係佢地自己錯係唔會認

佢地鬧泛民鬧到痴晒線，我忍唔住講句熱血公民就好乾淨？比佢地話我係泛民打手，吹到自己幾神聖，完全無錯過

支那人？sorry我係英國海外公民

泛民熱狗我都會鬧

唯獨熱狗我就已經頂唔順只能用 CLS 形容，熱狗究竟有咩係同路人 ？

有個熱血公民仔係模型友我 10 年前成日睇佢 blog, 近年醒起想睇返就走去 add 佢 facebook, 見佢日日鬧泛民，其實無鬧錯，我都比 like, 以前我都有覺得佢只係行得太前，近日就覺得佢鬧到痴晒線，忍唔住出聲，然後發覺熱狗真係 CLS

鄭松泰都話佢地唔係本土派啦
投本土我同意呀，但熱狗投棄票咪抵屌囉

我理性討論 佢地一定企得前過泛民

係呀 泛民賣港無錯，但唔係一文不值 lo, 熱狗你講果 d 我都有聽，咁泛民係咪呢幾個月都無做野呀 你就有做野人地就無做野？

你話泛民界死素人我都認同，不過咁多年熱狗先係最傷同路人囉，或者客觀 d 係同泛民一鳩樣傷同路人，不過熱狗係從來無認錯

有既, 但唔係勇武, 佢地口講叫人抗爭自己又縮埋後面

前線就係熱狗，支持熱狗 ？

前線記者會最多吊下連登冷氣軍師，你係代表到前線就下次前線記者會暗示一下前線係熱血公民多

學好少少中文，我無講過熱線多熱狗，只係話有熱狗

你見唔到唔代表無 佢地副主席救人俾人拉撚埋無人睇到

我仲未見過有任何一個飯民為2014割勇武，分化旺角金鐘道歉

怨婦好貼切 小器到

可以講到自己先係有做野，人地就無

我自己就無向 612 買贖罪券，ALL IN 左星火 遲下熱狗可能星火都吊

香港人普遍愛泛主要原因係感情主導思想

熱狗顧你安全不顧你感受
泛民顧你感受不顧你安全

呢個真 不過都唔見熱狗有咩同路人 唔會道歉呢方面熱狗真係大師兄

起左底，原來係冷血涼薄既小人失敬

你飯民同路人咁多都30年無成就，要搵個存在5，6年既組織打飛機唔好咁loser啦

我睇到版本係陳雲講既 不過是但啦

顧及安全？叫人投白票想奶蝗黨贏，死更多人

都岩，唔推 d 義士去險危自己邊有機會救

其實駁道歉呢樣野真心on9 熱狗都無當過泛民/粉係同路人

咁你要諗下係邊個呼籲班勇武出去守城/攻poly 一定唔係熱狗

而家係泛民臭極都係香過你熱狗呀，醒下啦 無人當你係對手 or 敵人，係熱狗日撚日怨婦

華吊，我尋晚同熱狗嘈一樣聽到呢句，係咪可以相認 ？

你搞錯左d野, 個名臭定係香都唔會改變到一個客觀事實
就係飯民lead左咁多年都一事無成, 2014割勇武, 2016割勇武
我政治光譜係本土及親美, 所以我立場永遠都企係飯民對面, 但唔代表我係熱狗, 例如我相當唔喜歡光頭達個種怨婦
不過同等地討厭你地呢班偽君子, 2014 2016有份割勇武, 然後2019好意思叫人去裝修去打狗

咁你答唔答到係邊個帶出浪漫主義落抗爭到先 我兩邊都唔鐘意 但唔好講到泛民好過熱狗咁 好嘔心

唔睇實事, 只係睇個名臭唔臭、香唔香
足證你既智商同學歷似乎都唔高膚淺

幾年前甚至今年7月我都俾泛狗賣 熱狗唔好唔代表泛民種思想係幫緊香港

大家咁話

我都無偏幫邊個，就算光頭達，佢係浸大吊梁執葉律師果下我都支持

點樣大家咁話
我2014就已經支持熱普城講應該勇武(佢地有無勇武係一回事)
而你一路用黎做對比既飯民由2014開始到2016都割緊勇武, 仲快過少數派出聲

泛粉前線=左膠

同人講事實 成個 post 我上面講咁多你可以淨用一句香唔香話我以偏蓋全
講野係咪下下數百字提完又提重覆又重覆自己立場先講得

膚淺架我，你失明我都唔會講咩

得啦, 算吧啦你讀埋中六先講野啦

我唔撚係 2014 支持熱狗既 係咪入埋組織先叫支持？ 泛民割勇武我 2014 無鬧既 ？魚革我都鬧緊勇武比人割呀

對比？少數派？少數派指咩

少數派姐係建制派
唔該你做打手就跟貼小小d用字既轉變
連呢d都唔知仲好意思係連登嘈死番去香討啦

仲有我係話你幫手講說話既飯民割啊中文拎u讀唔成書定有閱讀障礙？

熱狗怨婦扺屌 但佢地做野為香港一定多過泛民 泛民思想先係害香港人無民主既主恩

早 2 個月撐講獨比人話係熱狗，鬧熱狗又比人話係泛民打手

同你講就好似同藍屍講野咁
書又讀唔成, 智商又under avg, 好似幫人教仔補習咁
你當我輸啦, 無心力教啦

咩飯民割 ? 我就唔撚明你 up 乜，我讀書少，你再詳細講下

慢慢講有用過用攻擊性詞語講 唔明咪用例子論據講佢知 呢個係熱狗俾人屌其中一個主因

你睇下你呢d熱狗幾痴線，成日都要屈鳩香港人唔知泛民做過咩
我邊一句有話泛民無賣港佢地做既柒事你估得你地見到咩？
我就係話你地一味淨係識拎舊事/柒事講，但佢地做左既野你地就完全扮睇唔到
根本你地講咁多都係驚死香港人投票會投泛民姐
講得好聽d你地就係想懲罰泛民等佢地醒下
講直d你地純粹私怨想睇佢地仆街
但完全唔會考慮下今次比建制贏既話對運動影響幾大講黎講去都話咩投偽君子不如投真小人
講到建制贏左香港有得救咁下次分分鐘票都無得你投呀

係呀係呀
咁咪大家講下自己立場囉

我無話支持泛民定熱狗，佢地都有做到野時候做錯野時候，唔撚洗日日怨婦呀？反共既我都支持

另外，陳雲個咩冰續基本法就算鳩數把啦

點解熱狗成日講2016梁天琦補選
明明唔關他們事

雙向囉，你咁睇人，人都係咁睇你

熱狗有朋友架咩 ？

我又唔係熱狗佢地比人屌到上天我都無咩所謂
只係我識既前線有熱狗, 你班友要割就割光頭達個班
你割到手足我就一定會出聲

佢地前到上埋火星，點跟

仲2014你不如講埋1989呀
今次現實擺在眼前就係佢地起碼暫時都做到唔割著
呢個大部份香港人都睇到
係你地熱狗睇唔到，或者扮睇唔到所以要不停提返2014
2014都大把和理非仲on99 tim 你唔屌埋佢地？

相反熱狗2014定2019都仲係不停屌同路人同分化
所以先會咁乞人憎
幫你地駁埋我啦跟著你地就會話我泛民撚幫著泛民係港豬唔配有民主

唔講歷史只講現在, 咁請問呢個邏輯成立之下, 黑警係咪下年可以洗白？

你呢個就係典型既藍屍logic
仲xxxx, 不如講埋yyyy啦
去無視舊有發生過事實去講「現在」
最常見既例子就係有人講64謂文革, 某幾隻藍屍就用你呢個logic話中國家陣好強大(雖然我唔認同)

再用你同一個邏輯, 咁係咪黑警都可以講「仲721？不如講埋2014928啊？」咁？
咁仲721 831 101 1111 d咩？

你地慳撚d la
係因為你班傻鳩熱狗成日係網上周圍屌人垃圾屌人港豬
屌人做既野無用屌人乜都做唔好黎分化
所以都先令到咁多人屌熱狗
而家又係度叫春話返人地睇唔到你地做過咩
我地擺明就用返你地既on9 logic黎屌返你地

幾時覆我扮死？

歷史係重要
但都睇埋而家既實際情況同當時有冇改變
你可以屌佢地當年做錯既野，但唔會用當年佢地做既野黎屌而家既佢地（假設佢地有改變）
一味講以前幾差幾差咁點？
我唔會話泛民已經進化到好好
佢地當年廢撚閪咁我都好撚憎佢地
但事實今年佢地真係有進步wo暫時都無割過我地
熱狗就一味屌佢地又叫人投建制，大佬咁痴線點樣唔屌佢地？
黑警個例子完全唔知做乜大佬佢地係直到而家都仲係死黑警，根本都無變過緊係唔會唔屌

長期mon post咩？咁樣都要以為自己駁贏左？

咩叫睇番實際情況, 咁係咪無任何解散警隊/重組既情況下
差佬只要唔再打人就可以洗白？唔講得721等等
有所進步係應份, 唔係d咩特別既獎勵之類
飯民本身就唔應該割, 而佢地當年割左, 今次做番應有既本份唔割咁解
呢d唔叫進步做好本份係理所當然, 可以有咩credit可言？
都係個句, 我覆你既logic only
熱咩狗？我覆你有任何一個point關熱狗事？唔好臭蟲論

你地成日為自己/飯民開脫既方式就係講熱狗
問題係有時根本唔洗講到熱狗, 只係講客觀論述就足夠
以事論事, 講你飯民甚至唔洗講埋本土派
至於你話飯民無割, 但我好似記得小麗老母話過黑衣人可疑
白頭佬有擋前線, 毛婆及其支持者搶美國國旗, 咁又點睇
唔好spin啦, 你以為熱狗真係有咁多人咩

個問題係，有d野係唔可以公開做，你想搞軍隊反共搞到要見報？你想捉人，定真心膠啊。佢所謂既行得前只係d阿媽係女人既小事，個個都知係要練大隻，但一定要跟佢？佢係咪有軍火先？無既我就覺得似暗共引蛇出洞多d啦。加上我唔覺得如果今時今日多左隊少軍有咩好處，佢哋一定係第一堆被捕，之後熱血就會話自己係前線大台。個情況會更差。

你識閪咩, 票係屌返黎既

Push行動post
不推分化仇恨post
熱狗係分化仇恨內閧之源